小米6 影相如何？

想試下

綠過綠帽